{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 착한바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えて入室する場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、未成年者及び同性カップルは入室が制限されます。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 また、客室での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 宿泊時の予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 クイック検索で近くの旅行先を探してみてください。 カラオケがペンションの近くにあり、バーベキュー場もあります。 専用バーベキュー場も一緒に提供されます。 また、ペンションの近くにはコンビニもあるので、必要なものを購入できます。 ペット同伴入室が可能な団体ルームもあり、駐車も可能です。 周辺には散歩できるモンドル海水浴場もありますし、北屏山に登れる登山口もあります。 周辺の観光地としてはハンマーモンドル海水浴場、外島海上公園、海金剛、風の丘、神仙台などがあります。 その他にも様々な観光地を訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性カップルは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者及び同性カップルは入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設での使用禁止事項はありますか？",
            "answer": "直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。また、客室での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "宿泊時の予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "カラオケがペンションの近くにあり、バーベキュー場もあります。専用バーベキュー場も一緒に提供されます。また、ペンションの近くにはコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できる部屋はありますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な団体ルームもあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはハンマーモンドル海水浴場、外島海上公園、海金剛、風の丘、神仙台などがあります。"
        },
        {
            "question": "その他におすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "その他にも様々な観光地を訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 467
    }
}